誰主白宮陷爭議 「沈大師」沈振盈料美股恐跌五成

沈振盈於節目中表示，美國經濟、股市，甚至是美元，都面對著一個很大的危機，原因是過去多年量化寬鬆政策、過度印錢帶來的後果，他相信美股、美匯在未來幾年有可能由高位大幅回落五成，即隨時「蒸發」一半價值。

另外，他從風水學上分析了美國國運及美國下任總統的命運，他認為由2004年起中國與美國的國運已經走向相反，中國愈漸強勁，而美國則步向衰落。沈大師更算過拜登的八字，「命格好弱，肯定無運行」，即使贏到總統，帶領美國都只會是「死路一條」；而特朗普則較好，命格強，能夠帶領美國「頂多一陣」。

另外，沈振盈亦於節目中，分析為何睇好中國發展前景及人民幣走勢，以及建議投資者購入黃金以應對市場大幅波動的風險。

沈大師加持
入得

風水

媽咪面真身
比亞迪 700 美團全部叫人put
日日創新高

收到，已allin

發達hoo~ 發達hoo hoo~

本身諗住今日搵位走
聽完佢講我都係繼續坐算

沈大師更算過拜登的八字，「命格好弱，肯定無運行」

8個字？

大師支持侵 已犯國安法

沈大師更算過拜登的八字

大師明燈指引 買美股保平安

//「命格好弱，肯定無運行」//
呢啲阿媽係女人既野使你講，腦殘既都睇得出啦
有名你叫sleepy joe

好啊

跌還跌，吹到跌一半係咪on9架

好心佢就學下橋水條友 自己咁多年死攬d垃圾股 近年佳作叫人買鐵塔

龍市高高高

佢成日話美金會玩完

未來幾年

佢自己之前話侵會贏

納dee 2萬點不是夢

今年2月 1137 $6咁上下

沈大師當時叫人點都唔好買

宜家1137 比2月升1倍去到 $12

衰過神桿

收到

條友又黎

沈大師講乜照跟就得

可唔可以算堆終國領導人八字

J O E B I D E N
啱啱好八隻字

準備升5成

佢睇淡美股好耐

仲有樓市

睡得很甜

八字係講緊 生辰八字

風起了

大師愛股788

八字都唔知係乜

未來幾年

講L哂

由道指萬二睇到而家納指萬二

即係升50%

大師玩埋8字，叫玲玲情何以堪

屌sorry自膠
琴晚邊睇美股邊睇連登
以為佢講送8個字比佢

不如正式轉行講風水啦
反正平時啲鳩論已經同風水佬差唔多

條友藍撚到黑

條友猛推既788,552,941全部仆直

沈大師啲人話佢燈，但其實有嘢中，早輪啲人驚人民幣貶值，佢叫人係時候入，結果而家升返晒啦

已經入左sqqq

可以繼續高追 tsm

咁一個財經分析人講10個投資建議
有一兩個中咗
但燈咗八九個
有咩意思

升5成gun

跌一半 all in
升一倍 更好
點都贏